「真人真事」小弟月薪8千都買到林寶

一年內，我上班坐公車，學著自己做飯，不去喝酒，不抽煙，不賭博，不唱K，省吃儉用，一年後，皇天不負有心人。我終於用辛苦儲下來的7萬，加上我爸給的645萬，終於買左一部林寶堅尼………這個故事用黎勉勵下家陣d廢青！加油啦！ ！ ！

幾耐之前

你痴線架

正能量

有無可能呀？

只要有個信念 凡事都有可能

我得你都得

好大既鼓勵呀

真人真事
利申:樓主老闆

加我人工ok

痴撚線

呢個真
利申：識樓主

我都未買得起林寶,仲加你

返來吃互頭飯

衰婆岩岩車震正唔正

公你老母車

仲要回帶

多謝樓主比希望我